買完蘋果記得上Twitter 打卡

Push

同意 係IGpost不如係Twitter post

done